Jag rekommenderar att fixa typos, som t.ex. 'battel' (ska vara battle) och mappen 'Dwarf' (ska vara Dwarfs (plural)). Typen deathknight fungerar dessutom inte och jag tror det beror på hur det står skriver både 'deadKnight' och 'deathKnight' i world.ts-filen. Samtliga färbättringar är lätta och göra då det bara kräver ändring av enstaka ord och inte hela kodsegment.